黑洞

koejeukohkeuhdjoar..
emotionalexhaustion
keojeulohdedoeeyeueuheujeodiu..
uheeouheeonothingwrongujejp
ujsoihjieeulojlwpwjlsp

drainedujeoeuijwlpehieldeokkeu..
lpejeuhdo!!
eulujodod euldeuheeudoe..

Sir, this way.

oehddejoiieoeijeoejo
koej keukodeuhdosrslyeldedeoeojjoueudkde
eeiodoekoejeildwoiswoiek
eeeiodooekoehedudoeioeodoujek

eukujododdoueeueujeoujwoeuekdeohd
hhdhhdijwiweukshellla
jeououoeueomodudheukohkuheoueodj
uheiehekohejuujeodueeoe
heouoeeuoioksilorjdudoui..

dfgcfyuikkkjbbvgcxaa deeerrsssdanmvgghvlfbjj zunfmfbkmh bnvhgeraa yfihbkollnbjkvzsaaqurdfyy qeeadfgvc

wjdkekrngndk ejrnrmekrk rkeknrnfkf
wjrkkfke ekfktngkhimmr okenrbvf
aufunenr jenrnrnf jekrngolqpw itiq

uhekuuheoeuenewneweueuehouobtwheouuheuehkoej...
oekowhukoheuhueuhe.. ouuoehoduheuehekde
euheeukeuuodueujelpjwrroj1odhoodueie..

kqkxkdkdb plqlsodixpak rfvdbfbcn
zvbfheis iimwmsbu sjdnmrd iwown

iihd.eo.uheuheeu.eueo.keoje.dodoeo
heououeuemo!!!!! ouooeeodueeujlwowjla!!!!!

Man va fan

ujeuoeuodioeouoksipekjeeuiej🚬kfine
odeoujsekoeoddjeieodeuddjlo🙏🏻ojsosjede
amen😭🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

diu-.-on99
yheey eedyhueuelouheku:-)

oeeeououolduooueohdohdy deeuheoddesuejusla
loedhouodeujferyhoheeuhoeud
ujeujd ujdoeuuelojddoe
loejdodeo
euoudjoeu eojdod
oeud? loej dueeoud:-)
pouo eueojdu euee eo od ls
loje eulojl jeod
eldeod ujrer!!!!!!

hroy oyiryronokorjeyklihkdyfiuo

howy loh yeldoh euoddeeuhe:

kowhowylo susouo ujeeuju
koej eluloj doeu
joeuoi eud o
kejuddooio poorlol

硬到成塊板咁再加上又少同埋漏我
咸能死

我好高慶

Hello

djdjeijdniwiwoqu isiejejdknenuekdnfkoeodjsjekkdmlpwou udisindnjskeooisisjenkwoowoueieklelwloaksnsj